係咪中緊騙徒手法

話說上網賣嘢，我開$12,000
條友話叫我速遞去美國，話比$13,980 我
然後我比左account no. 佢
咁佢話send 個地址比我，叫我寄過去
但死都要我比email 佢，佢用email send 比我
好la,比左個email 佢，佢就話要我全名去過錢比我

到底有冇伏呢？？？？？

下世小心啲。

吖唔係喎
你仲未中伏
真係驚就terminate咗佢啦

未中呀，想集思廣益下
睇下有冇ching 有相似經歷
定係我諗多左呢

唔通真係諗多左

掉返轉問佢係邊間銀行
出信問係要咩資料做international transfer

好 問下先
thx ching

係carousell中過，
會話ebanking 過錢比你 ，跟手話幾日後先會收到錢，仲會扮銀行send confirm比你

中間會係咁用苦肉計 叫你寄比佢先

唔好貪，收到錢先好出貨

仲要諗
咪咁on9好冇